913中秋港鐵旗下商場靜坐 代替月亮懲罰港鐵

我地又係TG發起針對港鐵既行動
詳細做法可以入gp討論

日期：9月13日（星期五）

時間：下晝7:00
地點：
活動：靜坐商場地下
目的：令到商場自己落閘封鋪比壓力港鐵從而迫使港鐵回應831太子事件以及偏幫政府事件等

港鐵有五份一收入都係呢自商場既租戶。如果影響到租戶既收入自然就可以間接比到壓力港鐵。

經過沙田714之後，香港商場已經唔太敢放狗入去，間間都驚自己變下一個新城市廣場
其實只要無破壞到商場既物品，商場都唔會想放狗入商場，間間都只係想息事寧人

商家一定同政府溝通好哂

tg、布袋彈一定唔會係商場放，放左生意一定死得慘過新城市
放防暴入呢用棍打人，沙田新城市之後就仆街仆足兩個月
所以都幾肯定商場最多都係放軍裝入商場拉人

9月7係連城同德福既行動就係最好例子，既然咁成功，一於做大佢

只要有足夠人數，係商場抗議既風險並唔大
只要小心唔好落單、散水時唔好搭車/搭完車比狗伏到就無問題

如果機場係香港政府春袋，咁港鐵旗下既商場就係港鐵既春袋啦

推

好似好開心

還我真相！
生要見人！死要見屍！

我！好！急！呀！

好興奮

正喎

香港人的團圓夜

今年試吓喺商場團圓

仲有南昌站VWALK

暴露咗你咩年代巴打

嗰個係港鐵商場咩？

係丫 港鐵都係南昌站上蓋物業嘅其中一個持有人

匯璽（英語：Cullinan West）位於香港九龍長沙灣西深旺道28號（新九龍內地段 6333號），為港鐵南昌站上蓋項目，處於深旺道。按此項目已獲批的規劃，可建14幢樓高14至50層住宅樓宇。此項目由新鴻基地產及港鐵發展，建築師為巴馬丹拿建築及工程師有限公司。

商場不嬲都係黨鐵春袋

係依加搞黨鐵商場易到癲

靜坐叫口號就夠 啲舖會立即關門

因為個個都知道就算和平表達訴求

班死狗都會照黎捉人打人

如果口號轉叫 生要見人 死要見屍 會唔會多咗

PUSH

青衣城呢？

逐個重點商場來啦，明晚同週末斷絕狗鐵租金收入，歡迎狗鐵申請商場禁制令。

推！！！！！

有道理

黨鐵商場地係因為起鐵路送俾狗鐵，狗鐵係近乎無本生利，
但商場同車站租金，同廣告收入用財技唔計入車務，所以每年都可以加車費，宜家只係用行動令狗鐵反省多年壓榨市民。

個場咁細，附近又難走，不了

支持
星期六日仲好啊
假期去坐下
涼下冷氣
尤其是趕唔到入機場觀光

又一城，新城市都好行
而且我唔會黑衫囉

agger

口號叫 落閘放人 共聚天倫有無得諗

市民去商場就算唔購物，都係著行街裝，
狗鐵全資或佔大部分嘅商場優先行街。

中秋自由行

p

Push

推 good idea

可以一試 逼到佢申請商場禁制令
再宣傳下行入去好危險 到時應該可以等執笠

有示威冇狗 撚會落閘咩
引到狗清場 成班和理非點算

唔箸黑衫，拉埋商場顧客，be water，隨時轉場

夠宣傳同自由行就好，到時班狗企定定都唔知捉邊個好，商場同狗狗雙輸。

建議集中玩德福， 場細人流多， 夠人多先可以去其他場， 例如popcorn場大，人流唔多， 好難做到效果。

Agger, 静坐容易比狗捉，邊行邊叫口號最好， 唔使著黑衫， 目標係經濟制裁狗鐵， 唔需要再宣傳

錄起D口號同願榮耀歸香港，到時用電話播，好似D亞伯亞婆播佛經咁，會唔會比自己叫口號更無位比商場同 popo 入？

林鄭月娥：光復香港，時代革命

正呀，用反柒鵝把聲... 仲有無邊個狗官講過？

good idea.

good idea

星期五晚見

拎住燈籠周圍行得唔得 最多唔點火...... 可以唔洗著黑衫 帶埋生果月餅坐係商場

有部分本身收早店舖？

係
替月行道，警惡懲奸

pish

替月行道，警惡懲奸
細細個已經聽到大

而家嗌都可以慳番，一人多自然收皮

【913 八月十五】 金鐘悼義士

你真係細個

冇錯

真好正喎

竟然冇綠楊

真令人開心

721唔見人831打死人

真興奮

笑死

綠楊坊都係港鐵旗下

正

黨鐵上蓋居民表示g持

己罷搭罷買黨鐵商場1星期

Black Bloc

替月醒道 儆惡懲奸

替月行道 儆惡懲奸

推
Popcorn見

野餐食月餅

前晚見完再見

支持

安全又合法都撚少人，香港變新彊都係應該

同意

Pish

聽日見

18區一齊坐+叫口號

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲

無人理

行動po無人推

係咪叫到咁上下落閘就散得

散步好, 佢跌一晚租多過我跳一年閘
唔敢跳閘可以去散步

等睇申請商場禁制令
唔買野唔俾行商場、入商場要登記身份證

我好中意Shopping
尤其是Window Shopping

好似有手足做逃生路線🤣

你識唔識呀

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

大笑左

有啲唔明 舖頭都係要交租 咁都係賺

傾續租時要减租

月に代わっておしおきよ。

呢個活動有經濟制裁港鐵作用， 而且安全系數高

去唱國歌

依家黨鐵高層開始執緊商場啦

聽日就係啦喂

中秋go

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

今晚見呀大家

其實大部份舖都早收

當一個活動玩下冇壞

日日去坐 坐到佢汁粒

錫黨鐵春袋

出面咁多post話搞港鐵商場， 不如今晚就玩下德福喇

今晚去德福

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

坐哂係地到, 等佢大時大節都落閘收鋪

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

今朝行過德福賣月餅個位咁快清晒, 係咪驚左?

推行動post

VWALK一條直路 好難走